黃洋達「棟篤．笑死朕 二O一八」 正式開售！

黃洋達久休復出，相隔四年，再度開SHOW！
黃洋達再度佔領舞台，嬉笑怒罵論盡時政娛樂，由政壇笑到樂壇，由社運圈笑到娛樂圈！
政壇秘聞，娛圈花生，八卦是非～～
平時忍住唔講，呢晚盡情大講，講埋呢次未必再講！

票價︰$1000 / $500 / $300 / $200

大家準備好課金未

笑死笨柒

會唔會係買撚左飛，到時課金逐秒計先有得聽，咸濕電話咁

1000x 200 都成20萬
鳩達都幾和味

佢本身已係個笑話

紅館搞

以為黃子華
Sor 我出返去做野先

其實佢洗咁多錢做乜

淨係依個post已經好好笑
熱狗

台慶先得幾百人, 佢搞得成就查下有無人包底送飛. 用課金方式比埋尾數佢洗.

黃子華d棟篤笑最貴都一千有找,汪洋真係巴撚閉囉

朕佢老母咩，要幾岸鳩自以為是先會自稱朕

今次係旺角（籃）球場?

佢都知自己就收皮

入去聽佢erererererererer

如果一定要俾錢要我二揀一
我寧願俾錢睇亞視好過睇鳩達

以前都係靠教主碌人情卡先有人睇
而家？

賣到200張飛都偷笑